革命運動的周邊產品有咩用？

有錢幫手買下玻璃樽好過啦

想估邊度可以收空樽

大排檔其實好撚多，不過應該係藍屍開，一定估撚到你想點

打飛機囉
打卡放ig囉
可以周圍同人講自己係黃囉

摺紙力+100
唱歌力+100
抗爭freeride神裝呀

買埋晒d擺設，毛公仔

俾一千幾百d柒頭食人血饅頭

理想中可以賺到外國人同中立撚嘅錢，實際上整出黎啲人都係圍爐賣比自己人，所以係無用

有錢都買裝啦

酒吧後巷

Hkd結算？？？

係，你睇返佢提供嗰個兌率同visa/master+1.95%
就會發現自從香港免運費，連兌率都靚咗好多

當然，如果你張卡外幣簽帳有額外優惠另計

Jeff Bezos全力支持

中晒